夏天到，一人一間黃店冷氣維修公司

到底有無

冇?

我都想知最近冷氣壞鬼左